欢迎综缓加两个月

我和家人跟亲友真的很高兴, 感谢香港政府! 拿不到的朋友不要紧, 你们努力工作, 一定会成功的, 加油啊！

牛b

666

有冇有叫其他同胞一起拿?

痕6

虛報 不安

其實政府有自力更生支援計劃，所有健全失業綜援受助者"須尋找每月工作時數不少於120小時及收入不少於社署所定標準的有薪工作"，唔係唔駛做野。

五毛懶醒 鬼唔知咩
依家個玩法係要攞埋白卡
兩蚊玩哂全港 仲唔使做

唔做嘢點解唔可以駕駛?
邊個做野人?

亲! 不要气馁啊

已经多两个月津贴~ 赚外快, 不了

操你媽的 中國香港政府他媽的牛b死了

多謝党

背靠袓国就是牛

亲! 你用繁体字回覆很多香港人看不懂的

假膠嚟講你都扮得幾廢下

特登用簡體黎曲 真係辛苦你

亲! 不用客气, 很高兴能替你服务

66666
香港政府就是牛逼

喜迎政府出三糧